有冇人仲記得sooff?

好耐冇玩想玩返，Facebook見佢update到2017年

有人搞返一定大把人課金啦
不過要睇下有無有心人肯搞

好懷念